{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2448877",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 스트레이트 컷 오프 크롭 데님 팬츠 [라이트 인디고] WOMENS STRAIGHT CUT OFF CROP DENIM PANTS [LIGHT INDIGO]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツはセミワイドフィットのウーマンズストレートカットオフクロップデザインです。 足首が見えるクロップデザインと裾のローエッジカッティングは自然なムードを加えます。 11. 5ozの適度な厚さで四季を通じて活用でき、着用者の体に合わせて自然になじませます。 全体的なソルト、バイオストーンウォッシング加工で自然な質感とカラーを表現しています。 YK社のタックボタン、ファスナー、リベットを使用して耐久性を高め、裾の両側にはタック作業を加え、ほつれを防止しました。 ゆったりとしたシルエットと様々なカジュアルルックによく似合う製品で、24~28歳の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ムシンサスタンダード"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "セミワイドフィットのウーマンズストレートカットオフクロップデザインです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "11.5オンスのデニム素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような加工がされていますか？",
            "answer": "全体的なソルト、バイオストーンウォッシング加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで、24〜28歳の女性に人気があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "足首が見えるクロップデザインと裾のローエッジカッティングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは耐久性がありますか？",
            "answer": "YK社のタックボタン、ファスナー、リベットを使用して耐久性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシーズンに最適ですか？",
            "answer": "11.5オンスの適度な厚さなので、四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなカジュアルルックに合いますか？",
            "answer": "様々なカジュアルルックによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "24〜28歳の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 363
    }
}